有無人唔中意向旺角唱歌果班廢老？

我個人就唔中意佢地，音準又無，又阻街
次次行過都得班廢老團自high
最離譜係無啦啦一班廢老向路中心跳舞
我真係唔試欣賞佢地

我覺得佢地番廟街會有更多人賞識佢地

岩先係旺角走 屌 好撚嘈